---
author: krm
created: 2018-06-29
---
![se]
# Om principer för läromedlet

Detta läromedel ska uppfylla följande principer som jag ser som nödvändiga för att vara ett väl fungerande och bra läromedel.
